最低工資加2蚊，大家樂焗豬加1蚊

靜靜雞加到46蚊

屌 46$ 拿?

唔知幾時加

岩岩落去買已經$46